喇叭就喇叭啦....音箱! 陰你老母個臭西咩!

台灣都係叫speaker 做喇叭,得啲狗賤種先會叫speaker 做音箱!
唔知咁撚柒既叫法响邊度流出嚟!

音箱

上一句得啲狗賤種先會叫speaker做音箱
下一句 响

有沒有超牛的音箱推薦一下？

而家講緊係點形容果樣嘢...唔係玩正字囉...
我只係用响嚟講返出廣東話既語氣...我明呢個係殘體字
多謝正字撚提點!